頭先TBB新聞︰美國田納西州爆發警民衝突，最少25人受傷，主要是警員及記者

美國田納西州爆發警民衝突，最少25人受傷，主要是警員及記者。

大批警察戴上頭盔和手持盾牌戒備。事發在孟菲斯市，當地周三晚上十一點，民眾向警員擲石及磚頭，有在場採訪的記者亦被波及，多輛警車和附近建築物損毀，警方一度施放催淚氣體驅趕群眾。

觸發今次警民衝突是由於有執法人員到北部一個社區執行搜查令，警方指，涉案21歲男子拒捕，又涉嫌駕車多次撞向警車，之後再持武器走出車外，警員開了十多槍將他擊斃。事件引發當地居民不滿，觸發衝突。

都幾煞有介事咁去報

美國田納西州爆發警民衝突，最少25人受傷，主要是警員及記者。
呢d就叫警民衝突，我地就暴動

香港玻璃都冇爛一塊已經叫暴動

多輛警車和附近建築物損毀
警蓄望唔望到

人地仲係叫呢D"警民衝突" , 香港飛吓膠樽已經係暴動

香港有暴動呀，CCTVB邊度講得唔啱

人地有槍權都叫警民衝突
香港掟下磚都叫暴動